有冇巴打試過輸卵管痛?

就快痛死

巴打

極危險

人妖

點做到

試過 睇中醫調理

睇過 醫生話我間歇性停經 仲叫我小心子宮下垂 應該點做?

打多D J

先體繁殖

巴

搭單問點解之後仲要溝通到?

佢叫我jj 插子宮頂返上去

咁樣應該好快好返
小心身體